網民要求殺掉胡錫進平息美國怒火，胡錫進嚇到發千字文辯解

臣非亡國之臣，君乃亡國之君

班強國人終於頂佢唔順

佢都係加速師

加入我們YT Channel的萬人大家庭，
一齊探討關於抗爭的哲學！

推

有幾多成強國人係反共？ 我估得兩三成

再推

胡：打佢打佢

X：你去先

胡：講下姐，唔洗咁認真

反都唔敢公開講，所以網上只有支持

殺胡錫進 帶佢人頭去白宮 獻地圖願割香港俾美國 刺殺特朗普

「反共」嘅範圍太廣
改良派又有，民國派又有，聯邦派又有，自決派又有，諸夏派都有

可以同岳飛齊名嘅機會

兔仔代表邊個？

一切嘅愛國蛆

換Pence繼位中國仲慘

條友 邊夠班做加速師 佢只係加速師嘅啦啦隊嚟
永遠執人口水尾 連芝麻人都屌鳩佢 真係鳩屎到呢

清君側

你心靈夠強大嘅話，你可以搜尋乜柒嘢「那年那兔那些事兒」，根本唔係俾人睇嘅，粉蛆就是這樣煉成的

乜咁樣呀

依家最大個派會唔會係反維尼派

這是光榮呀，胡總

估唔到班大陸人仲識玩

就係要佢哋內鬥 不攻自破

係，基本上我上面提嗰五樣嘢都係反維尼

咁殺佢就諗住美國可以收手又真係冇可能
滅佢呢啲打手聲頂多係談判嘅先決條件

反有分大細，搏埋條命一定好少，但如果問想唔想換，個個都想換。

殺胡子 ！

成日搞亂中國抵死啦胡總

成篇文淨係見到巨大的老二

拒絕為國家捐軀算唔算叛國？

基本唔係既得利益都想反
因為自己上位就輪到自己發達

不過只係想換自己做莊而唔係想改變遊戲規則

聯邦派同諸夏派有咩分別

公子送頭，黑暗兵法

condom。

咁睇得起佢

美國:WHO?

聯邦派大概係行美國嗰種，只不過美國係州，唔知會唔會將中國嘅省改為州
每個州雖然冇外交主權，但係內政上近乎獨立

諸夏就直頭係將所有省或者各個小共同體建立為主權國

我地應該幫推嘛

圖窮匕現

所謂既老二要睇你講咩囉
你要認真打
俄羅斯表示

中共下面全部既人都係Condom

個個都以為自己係中國既主人

我諗最後都會演變成軍閥派
打完一大輪又整多個民國出來

牠們願意為了祖國願意付上任何代價，可惜牠們不知道那個代價就是自己本身

G持

精神分裂既支那人開始分裂，加多D柴火先，火夠猛先夠鍋氣

韓戰明明係朝鮮自己發動，變咗美帝入侵， 幫班仆街侵略講到好似好榮耀咁，想嘔。

反共但大中華膠

唔好呀，佢死左點加速

班蝗淆底咋

呢個胡叼盤同劉兆佳一樣成日9up

係咪姐係諸夏派=歐盟 聯邦派=美國
中國人劣根性個個兵權外交權就痴線

出核彈射米國有乜問題呀？

胡老師加油，支持

中國人成日以為自己先係中國既主人，對中美中俄關係指指點點。其實中國人真正身份只係中共既資產

呢啲野我屋企隻狗都識，間屋呢個地盤係我嘅唔係佢既。佢既地盤係角落頭個狗窩，有人入屋要接客同趕客都係我既事，與佢無關

可況好多人連間屋都保唔住，前一日開post屌香港人示威，今日收工返屋企連間屋都俾人強拆埋

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

正

殺胡狗嘅時候
港共都必死無疑

超多尋物的大多數

賜你一死

維尼呢?

笑死

睇得佢太高啦 滅件工具有乜用

吳京做荆軻？邊個啱做秦舞揚？

笑死 竟然會有d咁既言論

胡總總於等到報效國家既機會

為國捐軀，要犧牲一下，國家會將你風光大葬

condom都係工具 唔通你唔用咩

拎個豬頭去白宮應該唔俾入

敵人嘅敵人就係我地朋友

侵侵攞手槍搞掂你

啲五毛頭像成日有呢隻野

支那行聯幫即係變返三國時代咁

一死以謝天下

咁樂觀
嗰班只係嫌極權辦事不力

頭窮匕現

其實中國2，3成人反共已經夠開多個國家

清君側 靖內難

胡錫進，見字即入美領

秦舞陽梗係搵成龍

23成有冇樂觀左啲？
我覺得好可能一成都冇

屌那媽 諗起宋朝殺岳飛以同金人媾和
不過胡總咁垃圾又冇得比

已經多過所有歐洲任何一個國家的人口

兔仔代表中共人 出處係中國洗腦式漫畫~那年那兔那些事兒
當年一個 走你姿勢係大陸爆紅
無視歴史只針對描寫中共堀起時辛酸/同列強角力既故事
將中共發展史扭曲到好似好為民設想咁
精神污染度極高 心智未成熟既小朋友千祈唔好睇
兔雜~一班忽然愛國既那兔粉絲 多為小學雞 剩係識鳩叫（雖遠心誅 征途係星辰大海之類）
兔吧~百度兔雜大本營 著名垃圾場

胡射精以為鳩up唔洗成本呀

宦官干政

其實你開放市場，公平競爭已經夠啦

反清復明！
反清復明！
反清復明！

呢件成為condom機率極高

高級黑黎
明知唔夠打
：打佢啦

我地香港人就一狠定支持胡總
無佢邊會加速得咁快！

宜家中國贏緊喔。下大棋。

一線城市地區就可能有，其他地區？你發夢好了

忠臣不怕死，上路啦

劉兆佳：建制派不代表是愛國者 部分人缺家國情懷

習大大真係諗下好, 殺一人救全國

一成都億四人，夠殺入中南海有凸

仲唔夠7成係豬，唔識反抗

comdom

狡兔死...

但香港啲藍屍好buy

民族主義下的犧牲品

二三% 呀嗎？

兩三個

老胡

美帝識佢

屌啲思維

其實共軍都鬧過

俾佢地試下食屎既感受

香港網民要求殺掉...

年紀大都可能有20%
30歲以下2%都俾多

佢真係唔死都冇用

唔好呀
想睇佢日日發表偉論

屌你老尾

習大大遲早令胡錫進失蹤

有請胡公子獻頭

刁帝今次無喇

連佢都畀人釘

Patreon串錯

笑區區、一檜亦何能，逢其欲

仲有兩人
大打大贏 中打中贏 小打小贏與win win 雙贏等於中國贏兩次
呢三件極品攪到中共萬劫不復

支那人 郁d就講打講殺

奠月蛾咁垃圾都冇人話要殺佢

遲下美台建交多得佢唔少

所以中共一定要企硬

一條狗命除返十四億人,係微不足道的

殺左胡錫進先比你買黃豆

胡鍚進係好重要既加速師，一定要老胡保住條命

君要臣死 臣不得不死

黑暗兵法

巨大的老二好eye catching

功成不必在我

佢會死都一定係習近平意思
功高蓋主 狐假虎威
呢個人有咩事都用一種皇帝代言人口吻
將自己地位無形中推高
實會比習近平殺

聯邦制就曹錕試過推但胎死腹中（唔記得余杰同劉曉波都提倡過）
諸夏制就只係實踐毛澤東192x年既提議啫

快啲扇火

睇到想嘔

真係路過好心先提下你

我自己做開dmkt 可以同你講你咁樣唔撚柒work

其實你reach 到嘅大眾保守估計都已經超過100,000

但訂閱你嘅人都仲係得11,900

好明顯係個內容方向有問題 你再咁宣傳落去都冇意思 因為大家都已經見過你條垃圾Channel 係唔吸引就唔吸引 你會加速自己衰亡 要改變嘅係你哋嘅創作方向 唔係宣傳手法/力度

如果投降就殺主戰派，最該殺就係習大大。佢同金燦榮應該左右陪住一齊打靶

快

殺左未

交出胡

支那咁大，偏遠農村幾多窮人，一日只識姦田，分分鐘習豬頭係邊個都未知，一出世就係咁生活，佢都唔知可以反共，咩係反共?

??快